班狗以為封左office就滅聲 但蘋果仲可以不斷push新聞

明明唔畀埋位架啦
肯定好嬲好嬲

Tui

WFH吖嘛
你估個個都好似班狗咁要日日都日曬雨淋
一日WFH都無咩

正苦：WFH
黑警：

推
推